追風撚全面進場

追風同時追擊tvb 做文宣

屌你老母波台狗

山竹果次比狗台CHING撚死晒啦